Ahoj Adame , V Pondeli za 9:00 hodin studuju češtinu , za 8:00 hodin posloucham radio .
V Útery za 9:00 - 13:00 hodin studuju češtinu , za 20:00 hodin se divam na televize .
Ve Stredu za 9:00 - 13:00 hodin studuju češtinu , za 18:00 hodin pišu domácí úkol .
Ve Čtverteu za 9:00 - 13:00 hodin studuju češtinu , za 17:30 hodin jdu do kine z Evau .
V Pateku za 9:00 - 13:00 hodin studuju češtinu , za 15:00 - 1800 jdu na nákup .
V Sobotu mam volno a 13:00 hodin jedu na výlet na hrad Karlštejn .
V Nedeli mam volno .
Za 15:00 hodin hraju tenis .
Tvoje Eva
